［讚好］有冇人遇過個99號九巴出西貢好有禮貌既車長

夜晚收工由西貢坐99號走，大家排隊上車嘟八達通果陣個車長用好親切既笑容逐個人講唔該曬，乘客落左車都仲會向車外揮手say byebye，坐成世人巴士都未見過個咁好招呼既車長，連出面啲真正要面對客人既服務業諸如侍應sales都未曾見過咁令人深刻既服務態度，真心要讚下個車長，如果九巴多多幾個呢挺車長，根本可以成個關公部門炒左佢，形象係由呢啲服務而黎，唔係做戲做宣傳咁款扮出黎。

見你無人回咁撚慘 , 哦

有，四五十歲阿叔黎，扺讚

有呀佢真係好好，所以我都會應返佢